不如喺roadblock前面貼返句「歡迎來吸二噁英」

呢幾日都有班on9藍屍嚟清roadblock，佢地有狗護住，有時難以阻擋。既然係咁，不如撤離前喺roadblock嗰度貼返d文宣，整句「歡迎來吸二噁英」，再貼d畸胎同生癌文宣，睇佢地仲敢唔敢嚟

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

好似煙仔咁

你周街貼小心二噁英文宣
加起哂一堆瘡既圖仲有用

why not both

拉

推

好諗頭咁鍾意清RB 吸住清囉

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

我覺得樓主果款好D
因為打小心，藍絲只會覺得我地唯恐天下不亂，唔會信
反而叫佢大力吸多d，佢先會唔敢吸

push

藍絲果種自私自
鹽防幅射都信
唔會唔信

我地要整啲比記者鏡頭影既大字文宣